原來做藍絲咁爽 可以胡作非為 大家應該快轉做藍絲

橫掂黑警都可以扮示威者衝擊無後果

咁示威者都應該受政府感化轉行去做藍絲 打住愛國旗號 晌應華大媽號召行動

可能 火燒英美大使館 攻擊外國人（外國勢力）將香港單野提升到外交層面都無咩事

Push

因為藍屍扮我地比人捉到會冇事，你走去扮藍屍比人捉到會仆街

push

此方法適合大個巴打
太年輕唔似

暴動罪重d 定傷人罪重d？攻示威 唔敢扮藍絲？

愛國人士受外交部感召 攻擊大使館人員

諗起都想射 唔知大使比人攻擊 trumptrump會唔會龜縮

個氣場完全唔同 扮唔到架

著I LOVE HK衫打藍絲

一係係大使館出面寫打倒美帝之類 低成本連樣都唔洗出

鬼佬唔識分

而家貪口爽做鍵戰0付出
事後假設成功爭取5大訴告就共享成果
藍絲真係立起不敗之地

扮左仔扔氣油彈入美國領事館

你唔比人捉到就係，比人捉到要起你個底有幾難

我咁多年嚟所有social media都冇upload過相
同時亦都盡可能唔影相

利申: 超級毒撚

做野前清資料 或者帶第部電話入面facebook like晒幫港出聲 為警察發聲fb page

有冇諗過去藍絲page 吹雞 由幾個內奸巴絲帶頭衝

嚟招借刀殺人

依招令我諗起幾年前愛國愛黨遊行
其實成效幾好可以再做